{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008944",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 비클래시키즈풀빌라펜션(간절곶) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。 予約の際、客室の割り当ては現地で行われます。 追加費用としては人数追加金とバーベキュー利用料、ぬるま湯利用料、ルーフトッププール利用料があります。 ぬるま湯の温度は34~35度であり、追加費用は予約日の前日に事前予約をすれば可能です。 朝食は無料で提供され、時間は客室に配達されます。 個別プール利用時にチューブやおもちゃを投げると修理費がかかることがあり、付帯施設利用時には保護者の同行が必要です。 プールをご利用の際にはウォーターシューズを着用することをお勧めします。 野外インフィニティプールは6月末から9月まで運営され、営業時間は09:00から22:00までで、途中には休憩時間があります。 屋外のインフィニティプールを利用する場合、普段着姿や貴重品は出入りが制限され、安全事故を予防するために手すりに上がったりダイビングは自制しなければなりません。 客室利用の際にはペットと1人2客室のご予約は不可であり、21時以降のレイト入室をご希望の場合は事前協議が必要です。 また、お子様の安全は保護者に責任があり、客室内およびプールは禁煙です。 ご予約及びご利用の際の注意事項によりご予約が重複することがありますので、ご連絡いただければ全額返金いたします。予約の変更やキャンセルの際には手数料が発生することがあります。 追加人数料金が決済されない場合、現地決済が必要で、最大人数を超える場合は入室できません。 付帯施設やアメニティは、業者の状況によって変動する場合があり、画像と実際の状況が異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。"
        },
        {
            "question": "追加費用として何がありますか？",
            "answer": "追加費用としては人数追加金とバーベキュー利用料、ぬるま湯利用料、ルーフトッププール利用料があります。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯の温度は何度ですか？",
            "answer": "ぬるま湯の温度は34~35度です。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食は無料で提供され、時間は客室に配達されます。"
        },
        {
            "question": "チューブやおもちゃを投げても大丈夫ですか？",
            "answer": "個別プール利用時にチューブやおもちゃを投げると修理費がかかることがあります。"
        },
        {
            "question": "ルーフトッププール利用時には保護者の同行が必要ですか？",
            "answer": "付帯施設利用時には保護者の同行が必要です。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際には何を着用することをお勧めですか？",
            "answer": "プールをご利用の際にはウォーターシューズを着用することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "野外インフィニティプールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "野外インフィニティプールは6月末から9月まで運営され、営業時間は09:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "屋外のインフィニティプールを利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "屋外のインフィニティプールを利用する場合、普段着姿や貴重品は出入りが制限され、手すりに上がったりダイビングは自制しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "客室利用の際にはペットと1人2客室のご予約は不可です。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインを希望する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "21時以降のレイト入室をご希望の場合は事前協議が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内やプールは禁煙ですか？",
            "answer": "客室内およびプールは禁煙です。"
        },
        {
            "question": "予約の変更やキャンセルの際には手数料が発生しますか？",
            "answer": "予約の変更やキャンセルの際には手数料が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はいつ支払われますか？",
            "answer": "追加人数料金が決済されない場合、現地決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティは変動することがありますか？",
            "answer": "付帯施設やアメニティは、業者の状況によって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 510,
        "QA": 607
    }
}